中出屠夫. 空姐下半身赤裸留精斑

21歲空姐李明珠於河南鄭州搭滴滴網約車時，疑遭司機劉振華殺害，鄭州警方在其官方微博寫道：「活要見人，死要見屍」，做法相當罕見。

鄭州警方昨晚深夜，在其微博官方賬號「平安鄭州」公佈這宗案件的詳情，表示專案組已經翻查事發現場附近的閉路電視片段，循線追蹤，顯示疑犯劉振華犯案後棄車跳河，正在全力搜捕。在這通報之後，「平安鄭州」留言稱：「活要見人，死要見屍」。

這個留言有8,249網民讚好，有網民則留言說：「這人應該還沒死，晚上有網友用支付寶給他留言的時候他還能收款！另外，建議你們派一隊人去機場附近搜索一下，不應該排除再次作案的可能！」

另外，女死者李明珠的父親接受內地媒體訪問時透露，女兒遺體在一處小山坡上被發現時，下半身赤裸，身上有精斑，他推測女兒可能被嫌疑人以凶器威逼，強姦並殺害。

有無似樣四仔可以J下？

大陸就算把啦

的的出一百萬，緊係生要見人死要見屍

對手好似比膠紙綁住

五毛waiwaiwai日日post咸濕新聞
關鍵時刻現形

個窿

張相係事主?係沙地到既

支那你出一百萬花紅，咁大舊錢，九成都係收屍，點會比機會佢走令自己唔見錢/收唔足

差佬咁直接鼓勵暗花

扯左

所以條友12號已經跳河死左

上面張圖係真係今次單野？

張圖個樣黑哂喎

見撚到呢個男盜女娼國扮撚哂齊心協力捉兇手真係作嘔

出一百萬花紅要個強姦犯當尋寶啫

對鞋係咪tubular doom

安已不

射咗 thx

連登仔黎？

張相又幾清咼

咁正，又高又靚，打靶都制

女兒遺體在一處小山坡上被發現時

張圖沙灘黎喎

潛在強姦犯？

闊過西遂

2日前開既POST做乜無啦啦上左熱門

我覺得根本第個人黎

咩叫精斑

R.I.P.

咁成個河南鄭州唔近海都冇海灘
可能係黃河灘湖灘之類

好快俾親戚朋友篤出嚟

留名j

姦完人要自殺，點解要咁做？
本身想死，想爽完先死？

關SIR好波 好多五毛係時事台貼新聞轉移視線

似係

仲有另一張相係有埋身份證一齊影，第二個post有po過